［入嚟討論］和理非週

政府揀係星期五，仲要係三連假嘅前夕推蒙面法，一定有佢原因。

佢地一定知道蒙面法唔會有用，仲會引起更大嘅民憤，目的係咩？我認為就係想勇武繼續升溫、繼續私了。佢地都話希望市民同勇武割蓆，就係造就分化。特別係呢三日假，黑警都預告埋會有危險，呢個明顯就佢係地個圈套。

更絕嘅係，佢地話希望蒙面法有助減少暴力事件，如果我地又行返和理非果套，又會比佢地話蒙面法有用。簡直進可攻、退可守，立於不敗之地。仲可以搞到連登好似依家咁分化晒，諗呢條橋嘅人好撚醒。

呢幾日不斷有裝修同神獸，更加令國際嘅輿論風向帶向批抨手足過火，令美國人權法可能受到阻滯。

所以，我建議：

行返一星期嘅和理非週末

呢個週末可以：

比勇武休息、文宣解釋、仲有全民口罩週、唱國歌、懲罰黃店、摺紙鷂......等等等

比國際見到我地對蒙面法嘅不滿，特別一定要全民戴口罩

至於聽日嘅十八區開花，我建議可以轉做和理非（只係建議，手足無論做咩都唔會割，同時係我自己私心唔想有手足被拉）

我冇咩開過po，都係留言多，可能有人會覺得係帶風向，但係希望手足可以諗下我講嘅有冇道理，然後一齊討論。

光復香港
時代革命

好快沉底自推1/10

好快沉底自推2/10

和勇一齊食飯

不分和勇，入左黎先，攞番國際輿論又唔駛不反對通知書
分享自 LIHKG 討論區

好快沉底自推3/10

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

好快沉底自推4/10

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

好快沉底自推5/10

10月8號，我要見到依啲畫面！

好快沉底自推6/10

政府可唔可以絕地反擊就係靠人權法前呢幾日
忍一陣, 過左人權法佢地絕對變做死狗

好快沉底自推7/10

好快沉底自推8/10

和理非重炮，有傳染力、殺傷力、對準政權、有beautiful picture, 冇輿論反彈、藍絲都會加入！

唔該你地各位街坊食完飯落街散步
警察睇死你地驚唔敢出來 不受控地亂拉人
冇帶面罩 冇宵禁咩都冇做 冇犯法
真係要防止警察犯罪
2019.10.06 #大埔 #新興橋
今晚10半左右 我街坊嚟行經新興橋
自己一個人
大埔防暴警察突然係大埔警處出來衝上新興
嚇到班街坊驚到周圍走 真係好似2-30個人
軍隊想追打人想追住班街坊打
我大叫 跟住成班警察停低望住我一個
因為得返我同埋幾個年紀大既街坊
我感覺佢地想拉我
我嚇到要話佢地：
佢地好大聲同我講野 我咪話你地做物今冇禮貌
問佢做物無啦啦衝上來 警察竟然話唔知
問佢你知唔知宜度新興係私人地方
警察話係咩我唔知 指住大埔超級城方向話個邊唔係
我話大埔超級城兩邊都係私人地方
我問佢地衝上來做物 竟然話唔知
我問佢地啊頭係邊 點會咩都唔知衝上來
不斷問佢地啊頭係邊 點做野 咩都唔知衝上來
有位啊sir行近我嚇我
我清楚話比佢地知 我自己一個 著拖鞋 冇蒙面
唔係諗住拉我 叫佢企開啲
有幾個警察個頭盔開燈照我 又比同事叫又開又熄燈
我話 今日單野我一定會講出來 一定上新聞
警察先走返入警處
唔係講一句 警察做野唔洗人教就得
親身親自問嫁
冇啊頭原來可以亂衝出來既
警察原來可以係私人地方衝上來打人
無計劃行動就可以周圍圍捕 出來嚇人
警察通例呢 叫市民守法 警察自己又亂來
我叫佢地開閃光燈叫人點訓 返去熄左佢
佢地返警處不旦冇熄燈 個兩個開閃燈既警察係今搞到街坊要同你對罵 開到十一點先熄燈

不了，各有各做

可以做啲形象工程
例如組織全民捐血全民義工等等活動
化解返政府對示威者嘅抹黑
另外抗爭方面仲有好多方法可以做嘅

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

我唔敢肯定人權法可以為我地帶嚟勝利，但係我地忍一忍可以令國際輿論吹返和平風，但我地香港人最引以自豪嘅質素

十八區文宣開花週

同你持相同意見

各有各做都啱，但係我覺得呢個時刻大家首先要團結咗先

支持，等人權法一過就開香檳睇住佢仆街。

好快沉底自推9/10

好快沉底自推10/10

夜晚開po冇人睇

幫推。有進有退先可以向前

多謝手足

我想大家見到

推

以任何理由叫勇武收皮果啲請完全封鎖

點樣都好， 不割蓆

pish

再推

唔會叫佢地收皮只希望最後勝利嘅係我地

香港市民有智慧知道要點做同幾時要行出來

勇武呢幾日引來好多反響
係危都係機
呢個係我地所爭取到媒體的最大關注
係最有機會罷工的時間
係最有機會展示和理非的能力
係最有可能展示香港人絕非暴徒
係同世界講我地係受放自如而唔係被怒火遮蓋雙眼的暴徒

其實唔認同我都唔緊要，但係一定要睇清楚政府嘅陰謀！！！

呢度要人
中美戰線
nba球隊總經理為左撐香港
比3毛瘋狂攻擊

和理非周末不如直接罷工

up

可以